msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-07-07 07:52+0000\n"
"Last-Translator: Shun Wang <shuonwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspacceptancesampling-qml/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.0-dev\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Acceptance Sampling"
msgstr "验收抽样"

msgctxt "Description|"
msgid "Sampling for acceptance"
msgstr "验收型抽样法"

msgctxt "Description|"
msgid "Attribute Sampling"
msgstr "属性抽样"

msgctxt "Description|"
msgid "Create Attribute Plan"
msgstr "创建属性抽样方案"

msgctxt "Description|"
msgid "Analyze Attribute Plan"
msgstr "分析属性抽样方案"

msgctxt "Description|"
msgid "Variable Sampling"
msgstr "变量抽样"

msgctxt "Description|"
msgid "Create Variable Plan"
msgstr "创建变量抽样方案"

msgctxt "Description|"
msgid "Analyze Variable Plan"
msgstr "分析变量抽样方案"

msgctxt "Description|"
msgid "Accept/Reject Lots"
msgstr "接受/拒绝批次"

msgctxt "Description|"
msgid "Accept/Reject Lots (k-method)"
msgstr "接受/拒绝批次（k 方法）"

msgctxt "AnalyzeAttributePlan|"
msgid "Single Sampling Plan"
msgstr "单个抽样方案"

msgctxt "AnalyzeAttributePlan|"
msgid "Assess attribute plan"
msgstr "评估属性方案"

msgctxt "AnalyzeAttributePlan|"
msgid "Multiple Sampling Plan"
msgstr "多个抽样方案"

msgctxt "AnalyzeAttributePlan|"
msgid "Assess sampling plan"
msgstr "评估抽样方案"

msgctxt "AnalyzeVariablePlan|"
msgid "Lot size (N)"
msgstr "样本批量 (N)"

msgctxt "AnalyzeVariablePlan|"
msgid "Sample size (n)"
msgstr "样本容量 (n)"

msgctxt "AnalyzeVariablePlan|"
msgid "k"
msgstr "k"

msgctxt "AnalyzeVariablePlan|"
msgid "Assess variable plan"
msgstr "评估变量方案"

msgctxt "Distribution|"
msgid "Distribution"
msgstr "分布"

msgctxt "Distribution|"
msgid "Binomial"
msgstr "二项分布"

msgctxt "Distribution|"
msgid "Hypergeometric"
msgstr "超几何分布(Hypergeometric)"

msgctxt "Distribution|"
msgid "Poisson"
msgstr "泊松分布"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "Output options"
msgstr "输出选项"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "Summary table"
msgstr "汇总表"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "OC curve"
msgstr "OC 曲线"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "AOQ curve (plan with rectification)"
msgstr "AOQ 曲线（修正方案）"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "ATI curve (plan with rectification)"
msgstr "ATI 曲线（修正方案）"

msgctxt "OutputOptions|"
msgid "ASN curve"
msgstr "ASN 曲线"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Lot size (N)"
msgstr "样本批量 (N)"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Number of stages"
msgstr "阶段数"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Sample size (n)"
msgstr "样本容量 (n)"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Acceptance number (c)"
msgstr "验收数量 (c)"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "Rejection number (r)"
msgstr "拒绝数 (r)"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "n %d"
msgstr "n %d"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "c %d"
msgstr "c %d"

msgctxt "PlanMultiple|"
msgid "r %d"
msgstr "r %d"

msgctxt "PlanSingle|"
msgid "Lot size (N)"
msgstr "样本批量 (N)"

msgctxt "PlanSingle|"
msgid "Sample size (n)"
msgstr "样本容量 (n)"

msgctxt "PlanSingle|"
msgid "Acceptance number (c)"
msgstr "验收数量 (c)"

msgctxt "PlanSingle|"
msgid "Rejection number (r)"
msgstr ""

msgctxt "ProbDefect|"
msgid "Proportion non-conforming items"
msgstr ""

msgctxt "ProbDefect|"
msgid "From"
msgstr "从"

msgctxt "ProbDefect|"
msgid "To"
msgstr ""

msgctxt "ProbDefect|"
msgid "Step size"
msgstr ""

msgctxt "RiskPoints|"
msgid "Quality constraints"
msgstr ""

msgctxt "RiskPoints|"
msgid "Acceptable Quality Level (AQL)"
msgstr ""

msgctxt "RiskPoints|"
msgid "Rejectable Quality Level (RQL / LTPD)"
msgstr ""

msgctxt "CreateAttributePlan|"
msgid "Lot size (N)"
msgstr ""

msgctxt "CreateVariablePlan|"
msgid "Lot size (N)"
msgstr ""

msgctxt "CreateVariablePlan|"
msgid "Standard Deviation (Historical) known"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Measurement"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Specify sample statistics directly (used if dataset is not available)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Sample size (n)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Sample mean"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Sample standard deviation"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "k                        "
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Specification limits"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Lower Specification Limit (LSL)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Upper Specification Limit (USL)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Quality constraints"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Acceptable Quality Level (AQL)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Rejectable Quality Level (RQL / LTPD)"
msgstr ""

msgctxt "AnalyzeVariablePlan|"
msgid "Standard deviation (historical) known"
msgstr ""

msgctxt "RiskPoints|"
msgid "Producer's risk (α)"
msgstr ""

msgctxt "RiskPoints|"
msgid "Consumer's risk (β)"
msgstr ""

msgctxt "DecideVariableLots|"
msgid "Standard deviation (historical)"
msgstr ""
